睇黎支爆再近一步啦,好多廠提早放年假同放到初15,個個擔心返到黎工廠消失要拎獎金

睇來過年後過癮了

不嬲都放假放到年十五架啦

我地要起碼捱到農歷新年

家陣開始放？

同埋好多提早半個月放

今年新年都係咁講

清 可唔可以交下戲 配合下樓豬？

究竟支那內部而家情況點
點解過左成年咩都冇變咁

證明支那對外都做得幾成功

叫人番鄉下種菜就知咩事啦

保障自身利益, 人人有責, 快D拎左先. 過完年比個官佢做

咪撚理佢地啦
我地走咗先

有冇真係好熟支那既講下咩情況

「下鄉創業」

上年好境一早有過年後單好早返啦

爆乜鬼呀
死過千萬人咪一樣多難興邦當紅事
你估班生蕃識革命咩

生蕃都識革命架
係支那豬唔識

支爆到連新年都過唔到了，係時侯返鄉下種野

物價上升中，樓價高位回落中

當然呢d事係冇股市插水20%，制造業大破產咁eye catching既

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[分析] 和你 返工 1.0 (希望可見到2.0出現)

Push

痴線啦
班人冇飯食肯定打

你估班人真係食草咩

我剩係知而家支那想出盡力托市

借位
[堅行動post][求三連]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月26號

佢地會跪低大叫習大大幫幫我們
唔好咁睇得起佢地

肯定會啞忍
你有你食草 上面就用所有資源去維穩
到時你隊長都唔會有 成堆游勇散兵打條撚

提早半個月放假, 老闆用半個月變賣公司資產著草, 過完年之後間公司就唔存在

Youtube 有好多

我朋友個阿媽d親戚話大角開始放年假
下年先番工
Fced

呢個真

依家返去既人係做生意
（話遲Ｄ會發展鄉下）

我大陸D同事話唔擔心 一定搵到野做喎！
真係大安至意

根本依家就應該發展高科技農業，人又多野食又唔夠

好睇城市 ge

沿海 內陸又兩個世界
珠海d 樓仲係升緊

三和仍然有大神

姐係都同意間鋪會冇左

我預咗捱3年零8個月

因為佢地唔知咩事

年年新年都係咁講 上年新年前又吹緊19年新年爆

大陸親戚紛紛失業，
原本做工廠， 失咗業幾個月而家轉行做sales

一定要頂到新年後

年年都有自稱做廠出黎放呢 d料

執工廠最大影響。一間工廠閒閒地成千人，加上d 上下游產業鏈。執廠最影響就業，所以好多地方政府唔比d 廠執

我所知好多國際級大公司都執左廠 或者搬廠。珠海偉創力，LG 響華中都執左間廠

但啲大商場好多都拍烏蠅
人人入去都係睇戲同食野
買野就淘寶

放一個月？

爆未？仲要幾耐

懶啫
淘寶唔洗出門
如果唔係支那嘢同要一堆個人資料
我都想用

我都諗過點解大躍進餓死咁多人都唔反，呢個民族係無得救。
但近20年呢班人叫有錢左，試過咩叫富起來，要佢地窮番，又未必唔反，買定花生先

例如？

想知唔識自己research下

支爆 六四講到依家。

咁討論區要黎做咩傻X
就算research 左都只係其中幾個source
上黎就係多個渠道接收資訊

唔係不嬲都放好耐嘅咩

依道有片 keep住講中國唔同地方既市道

依家每個月都有二十幾隻大陸國內民企、國企 來香港上市 攞錢，如果深圳、上海金隔業真係咁勁，使乜來香港攞錢呀？最慘係上完巿之後業績大走樣，正確來講應該係呃錢。

去大灣區啦 經濟奇蹟之地

食唔飽

再下崗

心態正確

野就真係貴到人人屌
樓就平左冇人買
爆唔爆就唔知

正，態度正確

之前做採購
19年既新年 見大陸supplier 都放左差唔多半個月至一個月
到今年又係咁
即仲未爆

When does the revolution start?

有反架，不過比人話係國民黨殘黨殺晒囉

條路係咪有幾百公里？年年話近一步，行黎行去都未到終點？

唔係一向都放咁長？

竟然唔咪比美國佬殺
唔咪美國佬都起碼小日本鬼子先啦

上啲支那討論區睇 見到唔少話佢公司破產 要返鄉下嘅文

冇記錯嘅話 今年新年嗰陣佢地都有早放年假

唔好睇少大陸佬
佢地發窮惡係好高破壞力

呢位朋友應該比人請左去飲茶
好大機會唔更新啦

但提前咁早放喎
個廠放係度都是成本
寧願浪費都唔開工
睇黎真是唔掂